# -*- mode:org; coding:cp932 -*-

* cl-pdf-patch.lisp
cl-pdfに幾つか不具合を見つけたので、本patchをあてて利用させてもらってゐる。
pull request を投げるほど精査をしてゐないため、このやうな形の公開となってゐる。

* cl-pdf-extension.lisp
font壓縮を實現するために、zpb-ttfの機能を擴張し、
ttf font の load と dump が出來るやうにした。
また、font壓縮の副機能として、pdfからtextを取り出す機能も實現した。
ただし、未だ試驗が足りてゐないので、このやうな形の公開となってゐる。

* PDFs
sample PDFs
